結左婚既你仲有冇睇av、j圖打j既習慣？

有呀

你老婆知唔知，發現好多老婆女朋友都唔俾

有，佢應該都知

經常都睇，有時都會同老婆分享吓

有時一齊睇
有時各自睇